估唔到訪嚇個女主角係奸 成個鎮都想買黑人器官

十連

輕鬆二十連

三十連

上網有seed睇左好耐啦

負評 上一頁

同個post有咩關係

定以為會俾你打擊到

戇鳩admin改人標題
唔玩lu
下次再玩
垃圾連登 當初就係你個垃圾admin唔用腦
亂開放註冊 令到會員咁垃圾 我屌你老母

改咗咩

抵啦

出面睇係 [劇透] 訪．嚇
入黎變左 估唔到訪嚇個女主角係奸 成個鎮都想買黑人器官

柒撚到

係喎 頭先喺出邊睇仲係未改 admin ho ball😂👍🏼

抵死

好柒呀

傻仔 呢d玩得一次 block定先

最好笑係係咁自推冇人中伏 原來比人改左標題

( Show Blocked User - 油油彼德淆底城 )

最後唔係換眼咩？點解換腦

連狗真係好鬼小氣

買黑人器官同買黑人要分清楚先

比admin改標題係咪史上第一次

柒頭皮
admin ho ball

唔係
之前已經有先例但唔記得邊套

係撚想買佢器官
劇透都透錯，你嘅人生會唔會太失敗呀垃圾

"會員咁垃圾"
你講緊自己?

人唔笑狗都吠

笑撚死

admin真係on撚9

改人po都好波 連粉有冇撚病牙？

所謂的言論自由

琴晚睇左訪嚇 睇返the visit 覺得高汁好多

柒頭

班仆街專登係標題劇透伏鳩人
而家淨係改咗岀面個標題
等啲人唔會中伏
入到嚟個標題同內容一齊正常
唔明有乜問題

班小學雞垃圾你就要一齊玩 咁睇黎你都垃圾一件

正染頭

認同

馬賽對波圖果d都伏鳩人啦
係就改埋果d

自己入去你到俾你伏
同路過你門口俾你伏係兩件事

未睇套戲又點知係樓主係劇透定講假
我唔入post都唔知馬賽對波圖係真定假啦

admin 好波
順手block撚埋個傻仔

以後屌鳩林鄭就會改做支持林鄭

好悶.....

理性分析林鄭（內含粗口）

改得你標題下次就唔只啦

屌你老母臭西許x行，標題變左連尼住入一入黎

樓主食屎

呢獲我就撐連仔啦 劇透撚死全家就岩
上面成堆滑坡謬誤慢慢打飛機啦

連仔好波 劇透死全家

樓豬唔好嬲嬲豬啦

好撚柒啊

係器官咩

好撚柒啊樓主
一來透劇都透錯
二來無人中伏要自推原來係比人改左標題

睇樓主駁嘴果下真係好爽

睇人幫佢口仲正

樓豬

琴晚睇咗

連仔好波 樓主抵撚死

好行唔送啦

點解可以咁撚弱智既野都講得出
根本就唔同性質
一個標題係分享緊一幅乜野既圖
一個就直接講套戲既結局
點解你都可以當同一類野既
而且講真講假都想自己入戲院睇啦係咪呀?
唔好嬲嬲豬啦

連仔好波

樓豬好撚柒呀

睇左好耐

改咗d咩？家下個標題都係劇透wo..

屌好撚柒

牙你老母啦
用腦諗下啦柒頭

好好睇

笑撚死 駁嘴

樓豬真係好撚柒

好撚柒呀

仲想問樓豬點解個標題可以改到唔同 原來係劇透撚俾admin改左

Admin

Admin ho ball

之前一次係巨人

我屌你老母

Show Blocked User - 油油彼德淆底城

劇透撚死全家 咁都有人屌連仔 個d真係樓豬口中既垃圾會員啦

admin ho ball

已block ， 多謝admin

陰公豬

唔玩咪咪撚玩囉on9

想睇標題劇透咪設定自己較返囉

admin好波

你咪就係垃圾會員

見一個bam一個

樓主好撚柒

🤡🤣😂

媽好柒呀

full of racism. wtf?

幾好睇

咩買黑人器官呀⋯⋯有冇睇嫁你

啱啱閂咗filter
一切回復正常

柒頭皮

admin好波

開左filter

抵死
Btw blocked

抵啦 admin好波

技術上嚟講條on9唔算劇透

單機啦傻仔
( Show Blocked User - 油油彼德淆底城 )

順手block埋幫口既人 連仔好波

樓主重睇啦

柒到你咁就返呀媽個臭閪到啦

屌你老母死全家

屌你老母，樓主真係柒到仆街

樓主好撚柒 仲狂推
點知比人改標題

全部都波台嘅

走啦on9仔

柒到喊

禁左幾次先知改左標題
仲以為自己禁錯post

笑撚死人咩，好撚柒

admin ho ball！！！！

on9仔

呢個真
就係放左你d垃圾入黎

好撚柒啊 繼續推啦

駁唔到

估唔到改標題都有人支持連狗
啲新會然同00後係咪智障

好撚柒
爬返入老母個西唔好係度獻世

諗唔到點駁就話人00後 新會然

言論自由本身就係有限制，就係唔可以侵犯到其實人既權利同互相尊重，言論自由其實就係俾你哋班玩灰色地帶野玩殘，重好意思話人限制你言論自由

入到黎都係會見到

點樣駁唔到？？ 撚有駁